大陸復工口罩供會更緊張

依家小區管理，冇乜事唔出街，或者一個家庭兩三日派一個人出去買嘢。
一復工個個每日都要出去返工，即係個個都要口罩。

一眼睇錯エロ罩